講吓搵工時發生過最柒嘅事?

有舊同事未辭職就搵工,鳩send CV send返去而家間公司,畀dept head收到

fresh grad用cjobs, jobsdb果類搵工，cover letter公司地址搞錯

eg。for A公司嘅cover letter send左去B 公司，想死

洗唔洗一黎出大佬

我最多係interview問咩都唔識 3分鐘出返黎

例如呢

呢樣好似好多人試過

本身唔係呢行?

CV連自己電話都寫錯，奇怪點解咁耐冇人打嚟

btw，我都有做到你講果單，因為online recruitment channel有個一鍵apply,，唔小心柒左apply番自己公司

做同一行 但果行好多泛 想轉泛數
明明溫左好多理論
但問既全部問落地點做
慘死

經常既事，唔洗放係心

online recruitment channel冇個位比我attach cover letter，得cv，㩒下㩒下就send錯左，柒到想搵蕯捐

想快啲搵到工

Ching邊行呀,咁淡?

真係成日都係咁

send cover letter send鳩錯俾兩間公司
調撚轉左 仲要自己唔知
幾日後兩間公司嘅hr各自覆返話我send錯coverletter
雖然照有得in但真係柒到想死

唔係呀，我fresh grad搵緊工
想搵sales/event catering (Hotel)
但通常都少請fresh grad，所以有啲難搵

而且我Profile都唔係特別靚，得啲pt retail經驗，真係關Hotel事嘅得兩份，所以比較難，不過我努力緊嫁喇，希望快啲比我搵到啦，未想實行planB住

我send錯但未有得in

以前讀u嗰陣喺數碼港定科學園個platform upload左cv
有間公司email我約時間in，但我想改時間
咁我想寫i would like to humbly request a change of time咁上下嘅野啦
我寫左i would like to kindly...

sd左份cv比某公司
但quote左第二間公司個ref code

Send email個陣咩都cv無attach到就send左出去，之後補send有得in

interview 遲到
一入去比個老細小左幾分鍾就出返黎

都係cover letter 寫錯野 串錯字
冇attach resume

HK01記者is watching this post

咁唔係fg應該用咩網搵工